有無人同我一樣，今日無特別吹雞叫fd 去街

相信大家會自己決定
選擇去做應做的事

今次有好多港豬fd都出
嚇親我

我無特別叫人去
唔想俾壓力佢地